有無人記得呢個外國利迷

細細個睇佢已經喊緊

而家睇返張圖佢仲喊緊

年年都咁喊一定盲咁

哇張圖好耐

咁似迪布利

我小一係圖書館上網就見過

都27年啦，佢喊到眼乾啦，無哂感覺架啦。

淨係記得有個利細路喊 有冇人有gif

呢張係咪年輸畀賓菲加先出現架？

佢對鞋幾好睇Reebok?

mum it's happening again

又喊多次

邊條猁撚呀

我

你再肥啲